如果真係留守，你地要有當年反送中抗爭的力量

如果唔係冇咩用